m到可以扑野？

冇得考慮水戰 處死式
有d咩要注意既地方？

戴口罩保持安全距離

扑野可以m到？

有同學分享過，墊叠報紙開波，完事後場面血腥恐怖，佢話以後都唔敢衝紅燈

條仔插到成身都係M血，睇佢下次仲夠唔夠膽玩

我諗好少血既姐 邊有可能全身咁誇
最多味條jj有血

真係可以好多架
試過女朋友一隻手不斷用紙巾抹
成地都係